{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601556",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대정양곱창"
    },
    "text": "大正羊ホルモン\\n\n釜山中区富平洞2街26-1\\n\n南浦洞に位置する韓国料理専門店で、羊ホルモンを主力メニューとして提供しています。 営業時間は朝6時から午後2時30分までで、年中無休です。 室内には68席の座席があり、別の部屋はありませんが、団体席が用意されています。 塩焼きと辛味タレの味付け焼きがあり、特にタレ焼きは辛味タレがたっぷり乗せられていて味を増してくれます。 タレでご飯を炒めて食べるとよりおいしい一食になるでしょう。 また、コクのあるモツ鍋も人気メニューですので、ぜひ試してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "大正羊ホルモンは釜山中区富平洞2街にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は朝6時から午後2時30分までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日間営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "室内には68席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには別の部屋はありますか？",
            "answer": "別の部屋はありませんが、団体席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの主力メニューは何ですか？",
            "answer": "主力メニューは羊ホルモンです。塩焼きと辛味タレの味付け焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "タレ焼きはどのような味付けですか？",
            "answer": "辛味タレがたっぷり乗せられていて味を増してくれます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "タレでご飯を炒めて食べるとよりおいしい一食になります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "コクのあるモツ鍋が人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ぜひ試してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 303
    }
}